罷工係和理非最大武器 可唔可以集氣先

知道大家好嬲
想即時罷工

但今日既效果未做到好似6.12咁樣
琴晚零晨 6.22罷工連登都冇咩人睇到
今日即時話6.23罷工 睇到既大眾都冇咩

會唔會罷工可以遲幾日
集左氣先
想大家呢幾日向市民做好文宣
唔好只係得連登見到

推

7.27 光復元朗

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

我驚所以唔返工

本身想開個post集中討論三罷
如果要實行有幾樣野要做
1. 定立三罷日期
2. 從不同圖徑向各方表達三罷計劃，及邀請參與，包括: 政黨、不同工會、不同宗教團體、媒體、私人機構、商舖
3. 係不同嘅社交媒體及傳媒大力宣傳三罷資訊

相關post
民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義啦！！！

[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

應該仲有更多野要做

我都覺睇得要先有日期
26 會唔會係一個合適既罷工日期?
咁樣再配合地鐵不合作會唔會更好

當日6.12 罷工
都集氣左2日多